唔肥既零食

除左nuts 個d

仲有無

有你問啱人

0卡蒟蒻

muji 有啲烤仙貝蝦餅都唔高卡又好食

iherb 大把啦
自己睇營養標籤

堅果類好撚肥㗎喎

竟然？

唔熱氣？

無鹽都肥咩

雞胸肉薯片

健康嘅零食通常都唔好食
用黎過下口癮算

鹽唔關事 係堅果入邊本身有油

烤既唔係炸冇咁肥 好似100g先300卡

熱唔熱氣就.. 我飲好多水冇熱氣依嗰concept

天貝
Artichoke
豆
烚薯仔

天貝起邊買

呢個世界冇食唔肥嘅食物

你試1塊先
陣味當初頂唔順
而家就日日都狂食

買印尼嘢嘅雜貨舖有

咁高難度。。。

一般地方難買wor 咁

百佳
街市賣豆腐嗰啲有的

有無包裝望下

蘋果乾應該唔肥掛
不過好貴

睇完唔想食

食合桃對血管好

nuts 可能仲肥

無印醬油米餅

呢隻可以試下

堅果係多油。不過係靚油。食多d可以減少心臟血管疾病

四洲蝦餅

激安 0 卡勁大包,食到好飽

岩 快d食多d啦
愈食愈健康嫁

雖然0卡，但有代糖
都會刺激胰島素分泌

數字屋炸豬皮
全脂肪蛋白質，無澱粉質
唔會刺激胰島素分泌

任何野都係適量。如果係零食既話堅果一定好過其他零食啦仲可以降低壞膽固醇。升返好膽固醇

香口膠 其他全部都肥

759 3卡啫喱

叫人食nuts都唔知係咪靠害，以前中學就係玩燒花生

呢個世界最好食係膽固醇同卡路里

唔食唔會肥 off topic

00後真係冇常識架喎

香煙

什錦豆肥唔肥

正正經經去759買包西班牙薯片食好過啦

想低卡不如買蒟蒻
芋絲整鹹食
啫喱當甜食零食
呢類野明明無乜營養可言
勝在低卡
但唔明點解有時賣得有少少貴

佢糖份高

唔好食過量，其實nuts d 油係健康

反正我concern 熱氣問題多d

健康油係一定要食。 你唔食油係冇可能

澱粉質

Cls artichoke當零食
試左一塊成棵掉左